正式宣佈 而家仲住係南邊圍入面既都係賤種 要燒毒

入面既連登仔洗唔洗搬一搬屋

南邊圍沒有一個係無辜

支屬元朗鄉黑警共和國